Princess Connect Re:Dive! [103] 公子連結

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上
搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得
當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A
[size=4]
Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
[red][b]優衣(新年)
靜流(情人節)
凱留(新年)
泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

一鍵留名！

屌奶星 誤中1001

買初始號既資源差距係你課十倍金都追唔上
你鍾意既可以叫人唔好買

sor lor😑

咩SER 睇POST頭好友表加個大佬直接推到14圖先

前期推圖通常點組，我打到第五章已經卡

破曉

樓豬PO霸

頭POST加幾個大佬 借一隻妹弓 剩係放佢都可以推到15圖

最愛MAMA

l,m

肯講JOKE咩未

人生終於第一次過到ex2
仲可以1 round搞掂 好有成功感

LM

一早AUTO 1round緊

美食ser新休閒公會收人
新手老手都歡迎 最緊要長玩
可以順便入埋tg group

樓豬po霸+funson9 已report

休閒玩家係咁上下 慢慢玩

終有一日連仔會玩母豬
然後入黎發現樓主個funson9

已block

點解認真玩一定要買初始?

負咩皮姐
有啲咩大家拎出黎討論下
又唔討論又負皮
咁小學雞

追唔上=唔認真玩?
你可以叫想長玩買初始好抵
但唔應該講認真玩就要買初始

認真玩唔係長玩

唔買初始實後悔
少隻人權角都打唔上去

喂A -> B 唔等於 ~B -> A
我話認真玩要買初始
唔等於唔買初始等於唔認真玩
邏輯可唔可以搞清楚啲先

唔止添
除咗角色仲囤咗落黎個三萬幾石
你自己開一個AC再課三百蚊係無可能追到個資源量

每年唔知某7日老婆就同第個人講生日快樂
但自己生日就唔同你講
就好似課金幫人養老婆咁

初始號啲生日唔冇set到架ching

你話"認真玩要買初始"
以我理解係A=B not A>B

初始號點會同你較呢個

咁係你理解問題
你自己個句"就要"就係=
我個句係就咁"要"

咁你買得都冇得揀㗎啦

點撚解次次搶完1001之後都要用分身開post
搞到次次都要去search個新post麻撚煩

都話初始號生日冇set到...

report佢

認真玩就要買初始其實無講錯喎

落雨地下會濕，地下濕唔一定係因為落雨

你覺得唔係等如咪得囉
另外我從來唔會叫人唔好買初始既
一路針你"認真玩"三個字

真係好撚小學雞
見到唔啱意見就負皮

認真玩係要買初始, 要個係我個stand
但你扭曲我意思話唔買初始=唔認真玩
依個比較JOKE

我冇負喎
明明係佢多仇家

其實講句認真玩建議要買初始咪得

冇人話係你喎
做咩要衝出黎

Feel到大家又想推po

第一頁直頭話「一定係買初始」添

其實撚樣巴係咪好鍾意鳩噏架？上次佢又係度bs咩6星唔值得母上去，一定要第一日母先係爽
但明明我記得佢好遲先入坑，點解依度班老屎弗講一佢永遠要講二？
你點講都好買初始號永遠都好過你自己刷首抽架喎，你依家刷隻泳媽泳黑新可俾我睇丫，刷唔到你番去訓啦

今日又好好火力，大佬們大力啲拉住我唔好俾我衝

大家理性討論下
好健康的

咁都要表明下立場既

睇返上個po尾其實佢都只係講左句認真玩就要買初始

我不嬲G持大家討論

咁我都係講左句JOKE姐
但係佢又想解釋下

今次我撐你丫，雖然你係個24/7上線嘅bot嚟

JOKE唔夠aggressive?
咁aggressive咪想請你解釋下咁

我從來唔鳩噏
追開我post既巴打都明我

對我黎講JOKE係中性詞
中文=笑左
絕對冇任何攻擊性

我都有少少後悔冇買
冇泳黑冇萬8冇霞冇露娜

咁請問你笑咗啲乜

你讀好啲書先上嚟同人鬧交啦
joke=笑咗，我真係笑埋右丫

講真係你中文差
舉個例「女人要有閪」，「有閪唔一定係女人」

用翻你句「認真玩要買初始」就會變成「買初始唔一定認真」
中文個「要」字係有must嘅意思

不過我係撐新手最好買初始的，雖然我好憎掏寶

問題不大 課金即可解決

你係啱喎
你imply我既意思係「買初始唔一定認真」, 依個係正確的
佢imply緊我「買初始一定唔認真」

都要等佢復刻先得架

我都中文差

屌笑咗

認真玩PM我
積極考慮放AC

啲限定

1$

遲早會復刻

聽講泳黑日版都未復刻過?

純學術討論：有閪唔一定係女人→講緊牛閪係母牛嗰類定係講緊變性人？

屌你要低成本少少/甚至唔會點課金個隻咪認真考慮初始號

下，復刻咗十世啦喎

唔係 係未復刻第二次

都唔止低成本少少
幾乎齊限+40k石都係三舊水
你要課幾多先跟到

我覺得已經同成本冇關，而係限定角你要等好耐先有得抽復刻，都仲未講復刻0.35%混池有幾難抽

唔係呀你嗰句imply嘅係
「無閪一定唔係女人」 = 「唔買初始一定唔認真」

公道講句
呢隻game要認真玩既位不外乎都係PVP同戰隊戰
唔買初始帳啲人權限定全部都要等復刻

雙性人

唔係囉
我去美國前中文都有一粒星
大學Discrete mathematics我都有個A

雖然用英文讀

唔一定喎，落雨地下一定濕，但地下濕唔一定落雨咁唔係咩？

PC POST人均中文系畢業生
無諗過我UP9個字會觸發推POST BUFF

其實點解「認真玩要買初始」會理解成「唔買初始=唔認真玩」?
佢只係無講明佢個要到底係需要need,定係必要must
擺到明係撚樣斷章取義

認真要買初始
if you consider playing this game seriously, you will need to buy an account bitch
依句除咗個bitch之外都係->, 唔係=

[M06] Necessity and sufficiency

為罵戰提供參考資料

屌你學霸，死開啦

跟唔上 唔入POST了

健康討論黎
罵戰係唔知幾多個post之前討論升唔升星鬧到人地死全家個啲先係罵戰

點跟

轉個頭就已經4頁

實跟唔到，因為你卡咗係joke=笑咗依個位，你讀多十年書先跟到
唔怪之得你成日鳩噏當秘笈啦

落雨 = A = 認真玩
地下濕 = B = 買初始

地下唔濕一定無落雨
=
唔買初始一定唔認真玩

又係喎

主要係"要"依個字係need唔係must姐
must係一定要

其實冇罵戰，真係純學術討論
因為原本嘅另一方本身係incapable of being a part of the argument
所以順理成章變成純學術討論

其實你無助討論唔好係到跳黎跳去, 見到好似有人support你就癡埋去,against你既就當睇唔到得唔得

其實大家assumption唔同
所以睇落大家各自嘅logic都好似valid但係又有衝突

你啱

我建議GPA冇3.5唔好入黎討論

你係咪舉錯例
地下濕係結果,落雨係原因
點套都套唔到落認真玩要買初始呢個topic度

人如其名姐，唔係你估點解佢叫撚樣

SORRY 我行返出去搬泥沙

矛讀書連GPA刀未有過

Sor我行番出去擔泥

素聞隻驚披住萌系廢驚既外皮之下非常硬核
估唔到連討論post都係咁

咦,我好似都要出返去

認真玩要買初始
想成績好要溫書

同理唔溫書唔代表成績唔好
你既前設就係覺得佢既潛台詞係唔溫書既人成績一定唔好

我建議無讀過Critical thinking或者依科拎唔到A Range嘅唔好入黎討論

我哋遠在美國嘅bot係學霸嚟有咩計

講親logic都會搞到我覺得中文唔應該存在落去

Critical thinking係一科黎？
咩院既科黎

啱丫，我由細到大都係臨急抱佛腳型，平日唔會溫書架，所以依家我咪冇3.5gpa囉

我都走吧

+1

好行唔送

其實語言唔同，logic上有好大分別
我上第一堂 DM個時個Prof. 已經講到明所有依到學到既野只適用於英文

例子，英文同中文雙重否定係肯定
但係俄羅斯雙重否定係加強版既否定黎

JM9

你個logic啱d但如果我改你個例子做
「認真讀書就要溫書」嘅話個語境係咪又唔同哂

唉屌我都開始亂

下個po建議開係學術台

入錯post

我印象中本地8大應該間間都有
有啲U必修有啲GE
是但GOOGLE左啲

喜歡上一個人

你試下唔google可以搵到幾多種解法

其實都無分別
「認真讀書就要溫書」,唔代表唔溫書就唔係認真讀書

作為一個quit U廢青我都係番出去

我kong u冇讀過

common core係自己揀想讀邊個咁，有百幾二百個俾你揀架

玩公主嘅推post都特別有技巧

依個解釋得清楚

lm

印象中應該都係擺GE Course多
我以前讀都係擺GE Course

依個就因為香港教育制度有問題姐，邊個話認真讀書一定要溫書，嗰啲係死讀書

語境問題，咁樣寫法嗰「要」字係會傾向must多過need
唔識講點解我會咁諗

嗰個新手會唔會已經俾依到既學術氣息嚇走咗

嘩 我一開po就咁能刺激 又開戰

我叫你躝左咁多次 你都未躝啦😑

健康討論緊
邊到開緊戰

仲有睇你個死人樣GPA2都唔過
出返去啦funson9

玩公主連結可以領悟人生，唔係更加應該玩咩

sorry lor

大家係時候做個總結比嗰位新手

其實要都有分need同must
佢無講清楚其實可以討論,只係撚樣一黎就打個joke黎挑機

屌，唔好下下用gpa壓人啦學霸

po頭屌完你次次搶完1001都要用分身開post
搞到次次都要search新po麻撚煩啊

認真玩要買初始

joke=笑咗，我真係笑埋右
從嗰刻開始已經冇罵戰價值，不如認真討論好過

gpa可唔可以換錢黎課金?
我建議大家用幾多收入做比較

依個Post已經算推得快
係Apps台好易搵姐洗咩search

我番出去先啦各位，bye

慣左直接起底1001條友入新po

我會好好檢討的

躝啦

抵啦funson9

開funson出po係咪特別啲歐洲人啲㗎

認真玩建議買初始

errrrrr
我地真係要比依個...?

之前次次搵game都係入遊戲台搵搵唔到要search
點知原來有個app台我唔知

咁講嘅話個po可能仲係102

大佬sor

沒有比較就沒有傷害
我建議大家唔好比,放過小弟

紙盒檸檬茶巴打一句說話幫我地推咗5頁之餘仲增進咗我地既感情

等禾得閒都整翻堆農埸ac先

而佢就一早cd rom mode食花生

想增進大家既關係最好既方法就係製造一個共同既敵人

認真講其實等公主飯送抽刷首抽齊4fes限入坑都ok
6星環境好多舊限定都過哂氣，捱到泳媽泳月復刻就得

仲係到
冇諗過伸手問下野變左5版既學術討論

依家你唔止得到答案
仲聰明咗

認真討論難免擦出火花 呢度d大佬係咁
禾地小薯乖乖地聽佢地講就得了

真 做下海豹算

點解你係要加火花落健康既學術討論
你同話示威係暴徒既黑狗有咩分別

以為咩事突然又推左幾頁 係咪唔出大翅膀冇得出火要搵地方發洩

米尾
無負面2c😑

我唔知喎

初始帳無幫你set日期

推阿推

推
推
推

原來呢個po深藏咁多學術大佬

平時一直都玩膠推po 完全睇唔出

利申 冇買初始+低學歷跟海豹深潛算數

想召喚鹿島巴

終於過咗sp

用聖千反而差少少，呢隊最尾連爆先過到

雙坦真係打撚到下世紀

冇妹弓冇多個範圍輸出
咁唯有用聖千/新可係咁試
試咗5 6場最尾係咁爆擊

都話成場都淨係賭無義味爆唔爆擊架啦
學我咁一早寫個script放佢一個朝早就輕輕鬆鬆

檢舉

你用咩隊打話

辣殺彈珠抽咗3隻新5星

冇mana點玩呢隻驚

棄

課

窮

開mana農場

想問下2樓個課金網係咪官方野來？會唔會比人封

佢比完個code你都係去sonet官網入code,半官方咁

Thanks

空花無意味克總新日

still nothing

垃圾驚唔好玩

開黎抽下佢啲免費抽only
每抽一次提醒自己隻驚有幾垃圾

入普pool

冇人玩架啦

忍唔到手都係母撚左小小俾真步上6星3V3好守好多

.gun

公主祭未

咁心急做乜

想抽嘢

想抽返齊啲野等依到啲old seafood 唔好成日笑我乜都冇

記得之前好似有人講過
唔係第一日母上去既都係戇鳩,愈遲母爽度愈低

真

佢唔聽禾地會長講 所以𠵱家就做左on9仔

你是咪乜都會cap圖

1000甩母豬好心痛牙

好能小氣=.=

你啲裸照我全部save 底哂

佢基佬係咁

其實佢講起我即刻返上上個post睇下邊個講cap黎講佢知姐

又要開戰了嗎

話說重未pin佢

係喎屌

係喎
Funson9點做野
太耐冇開post個人short撚咗

小氣到==

小氣到＝ ＝

是其是非其非牙

認住左
井左搵呢個報仇

M記40件麥樂雞賣11蚊美金
屌奶星想買返120件

想屌邊到
唔洗井啦
依家自己埋位啦＝ ＝

食能死人咩😑

gaylo

M記麥樂雞
同急凍自己炸返出黎
個味真係唔同啲

好撚驚
剩係講報仇都無話屌佢
佢就自己隊左個屎忽出黎

個po幾時變到咁基
明明隻驚咁多女人

報仇唔係屌屎忽唔通片9我咩🙄
依到個個文質斌斌
點會咁暴力
快啲埋位啦
趕收工

未試過真係唔g 好大分別?🤔

你見個topic就知

急凍既個皮係會散既麵包糠
M記個啲個皮好完整

好多基佬玩呢隻驚
上面就咁睇都3 4隻

u最gay

個topic個講緊依到啲ching個個都文才飛揚
個個都以公子自稱
頭個5頁完全引證到依件事

btw我level追到你了

想永久置頂比其他人睇

好似U鐘情紙筆

仆街我好似早你玩半個月

你加油

u 1x管 大佬 .gun ==

又屈鳩me

你小心啲老屎忽嘅位比人搶走咗

我日日6管hea玩跟唔到啲大佬

一早比你搶左

新手 首抽中真琴 係咪可以開局

可以躝

又燒埋落我度

呢個POST好唔友善 走了

你仲有我

我日日0管

我每日俾返啲體sonet

講事實

下個Post是咪紙筆連結

你明佢up緊乜

點解次次都要4點開event

gaylo係咁

ching ho ball

今日冇開戰推po

求其搵啲野嗌下囉
我先
雷姆係雞

咁雷姆真係雞
冇戰好開

事實 冇討論空間

上面果D BLOCK哂

雨X天是咪淨係識配煩膠角色
利申N年無追動畫

想問下，諗住課7日體力包，應該用嚟推圖定打活動刷經？
依家69lv，主線去到17-10，最高5隻角rank10

推圖先
推唔郁再打其他野

長髮可可羅

我屌緊

雨X天搞到ptgf睇落好似智障

赤紅之瞳好cool

j圖bot

未到公會戰需要個日都唔會母住

新人 lm

咕嚕靈波（○′∀‵） ノ♡

刷完hard個啲
有剩體可以狂打活動1-10 ，活動有1.5倍經
等多幾日有n2再推圖都ok

hard>活動N>推圖
推圖等兩倍會好啲

萬美同月月母邊隻好

完全唔打公會戰先考慮萬美>月月

萬兔 月月可以慢慢換

我係見月月有排都未換到4星所以先諗下母上去

依家先81LV

4星企第一其實都未必生存到 借人個隻用算啦

如果你神隊配件角色都齊既話可以等多個月再母
今個月應該都係神隊天下, 物理一隊就夠

冇露娜冇中二

新手想問吓嚟緊有邊個必抽

3服 保150 4月81名 依家-3 有興趣可以去留個名

希望收到人 唔想開打時少3個

泳裝咲戀

有 自申or留id
可以順便入埋grp

又提高玩家lv上限
點追

OxO

都未出公告

其實好易追，N2 刷裝順便都係咁刷緊lv

其實正常日爆6行要幾時先可以封頂

半年

我爆3管 最近打多左活動關
依家116lv 大約2－3日先升到1lv

日服新黑池入坑0課0月卡 而家先156lv

勁到

我都冇買初始
成日複刻 同識得留石要齊人權角唔難
不過要等複刻
利申 首抽秋乃

幾時救救秋乃 廢到哭

人氣唔夠 慘

動畫秋乃泳裝幾正

都話單純係資源量差距
人地齊個時仲有19幾萬石
你齊個時每個pool都要上黎問得返X石抽唔抽好

呢啲擺到明係自己無買首抽中左伏
係咁上黎同人分享話唔洗買首抽都得,引人一齊同佢中伏

我買首抽號買完最後都係抽到冇石然後要課金

點解重未有新野抽

跟本日日都要有新野抽啦

一日一井石先合理

15號咪抽情姐

想抽野咪玩下其他GAME
成日都喺PAD課5PACK石黎抽野止痕

講得呢啲野嘅人,應該無試過井
btw祝你每個池都井

重有4日

唔玩又唔想課 上龍胖抽左幾下 變晒都唔知乜嘢來

試過幾次了

成日都喺PAD課5PACK石黎抽野止痕
.gun

我每個pool得10k石抽

上次10石機追返隻情彩課咗10PACK
仲要最後一抽先中

係15咩

完左呢個魔法霞咪情姐

得半井石

冇諗過咁耐

有冇人知下次每日免費10抽幾時

gun

高達佩可

打算認真玩買同唔買首抽真係差好遠宜加比貴幾百蚊但日後可以省返唔少石
例如有d復刻pool可以skip, 剩係拎省返o既石回體, 資源量同升lv速度已經好過唔少人啦

可唔可以唔要依家個御三家
將友好部擺去主角位置

5月2入坑
依家102

拎舊御三家換就得

UE日和可以行返出去先
可可蘿可以留低
佩可因為佢成日食野我鍾意佢，可以留低
凱留new year burst 搞到我有PTSD, 走
怜因為平胸可以留低
所以新既6人後宮就係友好部，佩可，怜，可可蘿

非常AGGER
友好部真係好正

你哋唔要嘅UE我抱走先

大肚臍

鍾意UE依類倒貼妹既多數現實生活好苦悶

講大話搵第二樣啦明明就係我隔離

母豬有邊個唔倒貼架 除左矛衣未同似似花

唔係鍾意男豬就係倒貼

你哋做乜都將你哋隔籬個雪哥當做其他女人

我係UE本人

X2 初初得隻純同病嬌陪左勁耐
試過好耐慳石洗，抽到得返幾百石，skip 池，都係咁玩
買acc 舒服d, 唔買又無咩所謂
係咁講買唔買acc, 得罪都講句，睇到好撚煩

你鍾意suffering唔緊要
但唔好誤人子弟就得

唔買就係suffering
叫人唔買就誤人子弟
我都唔會叫人唔買既，有得買初始係舒服既
嘛，你喜歡

唔通抽到得返幾百石，skip 池 係爽玩
叫人行條難行啲既路係導人向善?
如果條友係休閒玩求其玩冇問題
依家個topic係認真玩
你到底想表達啲乜

無，我已經講完

多謝推post

宜家個post d新手惡撚到
唔知係咪課得金多 講野就可以大聲d

對唔至大佬

講課金我點夠啲冇買初始號既大佬鬥
我最多都係買咗一張半月卡
啲大佬為咗追進度課既金應該係我幾十倍左右
潛先

咁有錢真是大晒

是

課過三舊水
我唔知道日本game要跟日本人咁跟輩份講野
對唔住大佬

大佬是我錯了
唔好再負皮我ok?
唔夠我講係我既錯
唔應該咁串的
負皮我好撚hurt

米尾 我無話過你有問題😑

笑4 gaylo又暗黑兵法推po

推得快能到

又屈
理性分析然後有人唱反調
解釋返佢聽又俾人話我新手大支野

大佬們 幫我喺呢個Box到組3隊3v3防守隊
我妹弓呢隊攻防 暫時覺得咁砌係最好 有無其他建議
（唔好笑我新手）

衹係想表達下
人地2個各自分享下無買ac既經驗
你起哂鋼做咩姐 佢有叫人唔好買?
宜家仲要無啦啦講乜9輩份

我又邊到起哂鋼
第一位人士我解佢聽資源問題
第二位人士我提下佢唔好周圍同人講唔好買
咁都起鋼

咁你話我新手課完金講野惡
唔係輩份問題係咩

唔明有咩好嘈 玩個Game啫

Btw push

母豬台日常 唔洗理

放露娜會唔會差快d
我沒聖千都係用緊妹弓 唔夠力打爆人地d坦

咁都新手😑
你要用呢五隻做一隊 淨低嗰堆角要再砌兩隊穩定嘅隊好似有d難度 利申唔識pvp

妹弓唔係用嚟拆坦

U帶壞呢度嘅風氣

禾真係冇嘈交

我咩都羅隊妹弓黎打
唔識砌隊

呢隊夠 我1:25就放到妹弓UB
同埋放聖千係因為 加防
通常呢隊都係我妹弓UB出先 秒唔到對面妹弓 就會畀人秒返轉頭 放隻聖千頂一頂 下個UB再秒人

上網一路抄功課一路學 只要你手上面嘅牌夠多 1v1一定有解

我萬聖美美就完嗰陣先玩咋 好似2月中先玩

我通常放3V3第一隊 因為50內對面3隊都睇唔到 所以放第一隊秒人

攻我識砌 但防成日都畀人破到 成日都喺30-60徘徊

米能尾拉 最能友善就是禾

是禾

1V1可以 3V3唔得了
我都係最近先學 唔識就抄

教禾

有無大佬幫我砌隊
我隻佩可 應該要多10幾日先升到R16-3滿專6星
想問埋我就好嘅6星R16-3 專142真步 其實係咪都係防守性質

唔好笑鳩我啦巴士 我等都未滿 遲你哋一年先玩

係 人地分享下經驗
你話人地suffering 都幾撚好笑
有無人問過你意見阿
而且你邊到見到有人叫人唔好買

我都覺要兩隊穩定好難 我隊物理隊基本上係送畀人

見有啲人組 6星可可蘿 新年可可蘿 6星佩可 再搭兩隻唔知乜 都好難拆

好想玩好呢隻game 大佬們

應該話防守timout都係贏
所以你妹弓其實唔係一定要聖千雙充秒後排
感覺你佩可6星之後應該會容易守d 你坦同補都唔夠 連鐵桶陣都好似砌唔到

最驚見到d坦陣加6星真步 完全打唔死

我分享下我覺得佢依樣野係suffering又唔得
你咁講成個post都唔洗討論
我由頭到尾都冇話佢誤人子弟
我係叫佢「唔好誤人子弟就得」
我冇講過佢叫人唔好買

你有幾多資源可以練其他角

套動畫幾搞笑 想入坑 想問下係咪刷到有似似花先開局

唔買ac 可以讕了

係 我都覺差佩可 見到啲人6星可蘿 6星佩可 新年可 可以守到好耐

巴打有無啲陣推介吓

我有魔法卡

唔係囉
依家主流明顯係係唔買AC先係啱
你係咪弱智

跟#1買？ 驚買錯

惡能到

依到我淨係可以蝦你一個
將就下ok?

比d尊重ok?

尊重咁蝦你ok?

咪玩啦 唔好誤人子弟姐係你本身已經assume左佢做既野係誤人子弟啦
btw你可以好似頭幾頁咁慢慢學術討論
我地時區唔同 訓先

如果我係鬧佢誤人子弟
我係會「請佢唔好誤人子弟」
而唔係叫佢「唔好誤人子弟就得」

我可以講埋
依句野我係擺明影射緊第二個人
同分享緊自己經歷個兩個人無關

新手追lv係咪好難追
封頂都成154
而加先至59

睇你肯唔肯爆石

每日食3至6管 是應該要由新手期就開始養成嘅習慣

圖書館有得計你要幾耐時間升lv

只要有活動cover, 6管minimum啦

好能on9 滿lv都要每日食三管 垃圾game

個野好廢
1.5倍EXP冇得計
任務體同500體又要擺落桌子個到

免費嘢都咁多要求

冇,有批評先有改善= =

圖書館姐係邊舊野?

3 -6管我都有食呀
500體包都有買

我係冇食體嘅超級休閒玩家

+6
仲差5碎

100母

夢見情姐話好掛住我

me聽日都升到啦 邊使母

等0/6啦你

發夢啦你

希望大家都0/6

見到啲人玩緊protea
粒1技無限掉仲要好大範圍

錯頻
我屌

屌牙又話課左999999石

醒緊

幾時公主祭 好想抽嘢

情姐下個pool掛

爬文見上次好似可以井限角 有冇咩特別原因 定係以後都有得咁玩

如果你講緊井既話應該無邊個池無井喎宜家
咩SER都有得井

佢應該講緊有次300抽完可以任揀一隻限角
但新黑個池公主fes係無 可能周年先有 問我地都答你唔到 等睇公告

唔好期待咁多就真
係台服先有開過1次
beta服無

sonet我大佬

5月4入，依家78
計番仲有兩日就102了

真步服戰隊-1

你升到我課一井比你

30管射落活動1-1都追唔到

屌 更新左啦

一陣入game直接用白金買先

唔抵
啲件算係易刷

25000白金 冇地方洗

你玩左幾耐 我1700粒鐘

1076

隻game 好撚肝... 轉左休閒玩家了

邊有唔係休閒既玩家

隻驚又唔洗追進度又唔洗性
你有冇見過pro既無雙玩家

有冇試過刷Kuva刷一日 最後禁幾下冇曬

情姐池來了

希望單抽中

試過

不過riven我畢業了

唔想再掂riven了 一個更新patch 直接廢左把武 屌你老母DE

依家全部riven由0.5開始
開心未

咁改番我把天頂之星味

全部武器一齊食屎就最好

開game 睇睇先

留名等睇主武組合槍好似捕月咁俾人nerf

佢唔掂啲ZAW就得

Melee3.0 88

唔會影響任何野

就姐係咁

我依家先發現依個係母豬post

新出d 野買曬了

醒啦好嗎

吓0.7% 咁高

留個名

暗黑兵法
討論第二隻驚推post

暗字加唔到 你不如係組隊到打+

我唔可以用母豬post個人格討論WF
我地返去啦好嘛

友好部改個字就係中出部

好似有薄本玩過依個梗

link呢

なかOし部

真係有

點撚解又係gangbang
玩母豬啲人個個都心理變態

無人想做弱智仔佑樹

你畫一個大隻佬一個肥佬都算
唔好多過一個得唔得

最鍾意睇呢類同NTR

NTR又唔同
多P係冇品味
NTR係情趣

師兄睇落好識情趣咁 請問對上條女....

上一條
乜你咁睇得起我

上一條女 X
上一條仔 O

咩係三服

有冇巴打試緊 sonet隻新野

有無DETAIL

呀我知了
我有事前登錄
但望落好似唔係咁吸引無DL

gay

我真係問得太天真 都唔同LV

我冰晶玉潔

係 睇落畫面好似麻麻 又見冇post討論

好想食情姐手上舊餅

好想食情姐

我食咗了

有冇留低啲手手腳腳係雪櫃
我可以食埋佢

琴晚CALL G屌左了

食物都屌

屌西瓜.jpg

冇

嘩屌隔左日返黎仲講緊首抽

係
盡量多限定角色

歷史總在重演

冇買ac嘅我 由0開始玩都幾過癮 我目標只係全婆

小萌新留名

想要雷姆

等姐姐大人

日服新手
推到11-15推唔到
玩Event又唔會夠碎片升event角上3星

依家應該打乜好?

仲有黑貓同媽媽

借角色都推唔到？

原來可以借人角色
仲係度諗朋友係有咩用

交保護費就有人黎保護你

姐姐大翅膀

終於等到妹弓出場

2pack爽中寢取魔女

3... 抽

真係整蟲料理

好彩有露娜塔頂下如果唔係10k石都冇

.Gun

日服新手+1

++

Me2

再課多PACK想抽下偵探
又中多隻新火魔女
ON99

可惜 依隻有多隻都沒乜用

推得好慢
funson9點做野

想等泳裝

睇到頭都暈埋

靠你了

不了

終於過左啦
6星酒鬼
最後都係要手動禁先過

點解落伊利亞
錯少少軸都即時訓低

試黎試去都係呢隊最高傷次次都差少少，咁岩呢場好彩姆咪同ezr都爆擊就過左

用日和女帝姆咪刷左兩日都過唔到就放棄左

直接物隊咪得?

103未

今日104

已經冇刷過活動了

要不是等緊N2
我早就怒爆14管追你了

你竟然gun到

其實係咪真係有N3
都未見過

黎緊2周年應該有

如果掉落率都加埋就fatfat

物攻隊刷左幾日都過唔到

呢隊擺出黎真係任菜刀隊殺

你入面有隻唔係刀喎

啲坦毒兩下就死鬼晒

睇漏咗你粒lin

點解妹法可以咁淫

得閒無野做都開返佢D個人劇情黎聽

新可加六星優花梨幫我擋咗好多無腦美美隊
打死我其他三隻野但係完全過唔到依兩隻

最近1月嗰陣咪出咗次

我4月10幾號先開始玩

你預半年先會有一次,雖然日服近依幾個月出咗3次,唔知台服會唔會跟

佢爆擊爆唔死你就等時間到

兩周年應該會有掛

2週年咪8月,2月嗰次係1.5週年先出,不過有機會下個月就有,因為卡池同破曉3隻6星應該下個月都出,日本係跟住一齊出

屌你莉瑪個現實世界劇情
真係得空丸先配得咁撚好笑

唔爆個十幾管都對唔住自己

N3 至少30管啦

不過仲要抽情姐泳媽公主佩可

預計一井石

3抽
不能再多

你呢啲叫不切實際

由一周年出泳裝復刻開始我就一直係到諗
好彩自己堅持全婆
追復刻咁痛苦真係頂唔緊

大佬

最後你地咪又係要抽哂

係想抽晒

那有錢

歐撚快啲走

認錯人

差48粒寶珠同39碎隻淫貓就可以6星

留寶珠俾舊三家

你係咪都係酒鬼一隻6星依家幾多粒?

兩周年又彈破曉3隻出嚟點搞

PArena又開始俾支那人連撞
我個32名企咗成個星期
好驚破功

145粒

哇我屌點能gun

145粒好能少喎ching

我好遲先刷寶珠
之前以為呢啲係好後期嘅事

唔睇攻略點幫你🙄
月卡又唔買🙄
日和碎又唔換🙄
寶珠又唔打🙄

屌你咁好記性

btw有買月卡

慢慢玩 育成game用時間嚟換戰力

最慘係之前有兩倍嗰時冇狂刷

又係你自己話一開始冇買
之後先知資源差距大🙄🙄🙄🙄🙄

之前未知有地城兩倍

依段劇情好撚FBI

五等分花嫁

唔好分啦
全部都要

日服2週年送1500石 ，50母豬，50公主心，100寶珠，500萬mana，50 skip卷，1000體
台服應該一樣

100寶豬
咁我打多55粒就可以搞掂舊三家

到時仲有寶珠3倍,唔夠嘅嗰幾日爆多少少石刷都得,唔洗驚唔夠

都係唔敢亂用
差80碎可可蘿就上六星
但唔想亂用寶珠

6星優衣>6星可
升完優衣先升可都未遲,6星可遲下上場機會愈嚟愈少

我知
我隻油衣全裸待機緊

sonetbaba會唔會再加多啲

辣殺我就4星了

我隻5星上專了

Funson9你除咗

. Gun
惡能到
gaylo
＝ ＝

之外
仲識講啲咩

又屈

佢bot黎

無了

仲識放低粒膠

有幾多funson

新手問句......堆圖神坦.....有3星 空花 純 邊隻無咁易死?????
因為65lv 借fd 推緊16章....睇下可唔可以易d 3星d關者orz

三星空花開專應該夠用 反正你都是靠好友推圖

空花 有嘲諷 有2招技回血
唔夠硬回唔切血就升rank升專升星

多謝2位巴打...咁我儲多d 碎換埋專武先

假奶

唔好屈
我渣大的

玩咗4個月 係努力嘅成果

2月21先入3v3 2月中先開始玩

很強

宜家放twitter拎可以直接出圖

係 所以小心自爆

開心

想屌酒鬼

想下好啦

出新黑軸果時禁壞左隻mouse
宜家一下有時會變兩下

按鍵精靈

打到最尾果日先記得要set連發

其實113抽 都真係唔算歐
我一次十抽就完左啦 新可

呢度大部分都一抽中

講返小弟情況
1個月前到入坑
有克總，吉塔，新凱，純，新可，魔法少女
推章 岩岩16章 開頭
想問，第一有無邊個專武要開先？？（空花定吉塔）
第二 黎跟隻情人姐 洗唔洗抽？ （定全心抽泳戀？）
第三 其實隻公主 既pool 係唔係re得好快
因為無抽新ue 睇下有無得抽返

我都係一抽 一個十抽

你咁能串冇人會答你問題
你揸住你隻新可過世啦

佢仲串能過你 𠵱家d新手好能癲

咪尾

新手第一次抽池 佢中意啦

我抽魔法少女 都要10野先出條女 還返架啦
真心幫下手答下問題 唔該咁多位老大

擇名未

你排第一

第一有冇獎

法國gaylo黎左之後d新手越黎越串

u帶壞左呢度風氣

關我能事 係你條老c忽成日串柒新手 人地依家反擊= =

曬完命先問野
會唔會搞錯左次序

禾對新手好友善 係你地班能樣成日想攪事==

真心 舊時玩line gundam 都係差唔多但我都試過黑西起上黎 4.5hkd 先中隻00qfs跟手中完 失落到棄左驚

咁多位s3 既大大 先add左你地
id ： 徐爾門

空花坦唔坦到先?
有泳裝咲戀 可以唔洗吉塔先

10野先出

我都104了

1.如果淨係依幾隻開專就空花先
2.睇完2條片自己決定抽唔抽

3.如果跟日服卡池公主祭會情姐之後個pool出，亦有可能台服2週年先出即係8月
至於新ue係唔會出現喺公主祭，如果冇乜特別一年後先會復刻

我覺得煌靈個句講得啱
公主可可蘿台服實裝個時
如果日服又出隻取代公主可既角
係咪又可以skip
同個啲唔買ps4, 等ps4 pro, 之後又唔買等Ps5個啲人一樣

6管大佬

出到ps10仲話ps11可能會更好

公主黎講，威到幾個月已經係必抽咁濟

母豬你手上面越多牌 出刀同pvp砌隊就越靈活 抽左點都唔會完全無用
所以全部都抽就啱了

乜你識講多過三個字

有錢嘅邊個唔想做全婆俠

米尾==

我都係十抽中泳媽
不過轉個撚頭井左隻泳裝爆弓呀嘛

推圖日日用 物理魔法都係

我覺得上面啲討論啱依個人討論
@百母會

無錢都要做全婆俠

想升埋隻泳爆玩玩

升

.GUN

u都是大佬 唔洗扮了

其實係咪應該母隻露娜上5星
拎佢黎打競技場幫手叉電但又無乜輸出

5星後悔左 好多軸要搏

露娜都唔係for輸出 最怕升左5星會差錯人姐

你唔係auto三刀咩

有時都想玩下一刀 玩唔到咪auto
上期剩係一刀三其他都auto

1隻限就上到第一

正,初音都有換定,我準備好了

泳咲有專個時我初音都應該換好

抄左呢隊即刻爬左少少

呢隊最頭一係日和 一係6星貓
就爬到上第1

日服活動sp貢難打 打左11次先死

有無巴打有108級以下飯團租俾我打ex1

要以下難搞d

有冇巴打想入美食服保250公會？我地公會差兩個人

終於可以補返啲mana

1lv算唔算108級以下

突破盲腸

btw 問句pvp 人權係唔係都係似似花 同萬聖美美？？ 如果無 有無乜野途徑可以打上去哩？？

1抽中哂佢地再打

太勁了吧 156vs180都過到

有6星角之後

你俾人射到次UB既喂

妹弓俾初音兩連發都未死 初音就捱左下妹之財寶殘血

Btw魔法霞防守陣都係避得就避

唔夠蛋糕喂真步上12

我缺蛋糕缺咗幾個月

6星 歐撚到

歐能到 ... 禾得35碎

米尾 我母左1粒先升到

唔好尾 母上去的

禾尋日差1粒都冇母到

你未升哂角啫
好易打

齊腳

會盡快6星

個個都咁歐 日日重置而家得40

咁我會問 要6星邊隻先？？
日和？？

gogo

大部分都係台灣人

長玩 暫時148 畀多一星期我上154 求收留

你上PTT 同巴哈找2個僱佣兵 呢個鐘數好難招人

我可以入睇吓人哋收唔收

你想唔想聽真話 禾玩左半年先出關 由1300跳去150 個數打2.4e

唔怕呀 我仲新手 唔驚 慢慢玩啦都係

Bluray 買邊間特典好

識買一定齊特

個po好慢

買未

@funson9

等高達

又要深夜等情姐

新手想問下今日抽50石果抽 4點換pool仲有冇多次？

睇動畫入坑 玩左一星期
而家40級唔知做乜9好
推完7圖 要45先入得下一張

打活動升lv快d

爬左文升左一星隻ネネカ 跟住應該練邊隻好
玩到而家除左ダンジョンveryhard隻boss都冇咩點卡關

啲白金卷係咪應該留俾公主祭抽
因為卷冇十抽保底

女帝
跟住可以練定矛衣未 下隻出專既應該到佢

保底出金有咩用

多9甩母豬

多到用唔晒

大佬又蝦新手

我萌新

就黎270萬戰
留名一下
利申齊婆

新手留名，二服有冇戰隊可以收留我？

有

禾17萬戰刀矛

今日20粒珠

冇咗個pin一陣轉pool叫人點尋仇

Jojo

不過冇星碎

幫HR推

新手一問, 46lv 打到第8章開始卡卡地, 咁樣砌隊有無問題? 感覺法攻唔係幾夠力, 黑貓做法攻有無練錯? 想升多法攻練邊隻好 ? 仲洗唔洗升定其他人 ? 女神石係咪優先比矛衣未 ?

8章啫係邊張圖
你前面推唔贏好大嘅原因就係你個好友唔夠勁
同埋你個box 佢地應該淨係會叫你轉生
你個新手池完左未 未完就新黑同似似花都抽左先

大佬特別歐

第8章咪咁樣

其實點搵好友借角 我搵唔到個制係邊, 共鬥都係 定係我lv未夠未開放? 轉生即係咩, 開花? sorry, 新手咩都唔識

共鬥無左好耐

轉生即係叫你買個初始ac

其實巳經係初始賬, 不過係跟極唔update 既巴哈文 咁既隊之後會推唔郁定點, 輕量玩家, 唔求pvp

咁你儲定45000石抽下個公主祭啦
但都係建議買個有新年可可蘿,似似花,泳咲戀,新年ue就夠爆機

個ac咁樣你要追返好多限定+復刻姐 你對自己抽野有信心咪無問題
推圖唔會推唔到 d關只要高lv就可以直接等級壓制

黑貓係咪得隻一星，升上去之後有冇出場機會（睇動畫鐘意貓先入坑

先借好友沖左上去先啦 最緊要有隻坦

你補c 點都要升隻啦

咩初始帳限定得隻矛咁搞笑自己開個ac抽新手池都好過佢

有泳裝貓,有新年貓
鳩估迨啲會有埋公主貓

佢似比人昆 orz

咁樣你不如自己刷初始好過啦

其實係 你等佢黎緊公主佩可 果時 重新開acc 打石黎抽 十個十連 出乜咪用乜

優衣 ?

我都係上次新貓果時入坑 而家岩岩1個月
上次 吉塔 新貓 克總 似花 我10次十 都係唔中似花 orz 無計

係 見佢同其他full lv 都差d lv

六星貓好勁喎

日服過氣了 而家用6星初音多

我日服依家先升緊日和 3星

一早升好 而家刷緊美冬碎

有愛唔理幾時都會升爆佢
唉日日重置得嗰兩粒碎

依家先得3星

美冬6星完都仲係半倉管 慢慢刷都得

見人用到曉飛既 一個aoe秒人半隊

日和幾時開放6星呀
仲有克專武

2周年呀大佬 未咁快啦

下個月

下個月就兩周啦咩?

新手，日和值得母到6星？

ムイミ幾時肯開專武
愈黎愈倉管

美冬招UB打到落行動不能目標個傷害咪飛天 但唔係咁易架c fu

四點抽情姐
如果歪到露娜 保底都制

唔係8月先咩

唔知sonet跟日服順序定台服兩周年

兩周年 正呀喂

跟隊

競技場見到有個大陸仔103lv有六星妹弓 想叫sonet查吓條友係咪外掛 有冇巴打教下我點report

Send email去princessconnect@so-net.net.tw
跟下面格式

玩家回報時需提供的項目如下:
1.資料提供者九碼ID：
2.外掛玩家九碼ID：
3.伺服器名稱(美食殿堂/真步真步王國/破曉之星)：
4.舉報確切時間(年/月/日/時)以及使用於遊戲內何項目：
5.您為攻擊方/防守方：
6.舉報玩家相關截圖(對戰紀錄詳細資訊/傷害報告截圖)：為避免附檔過大及惡意病毒，還請附截圖即可。
7.詳細狀況敍述：

其實103lv有6星妹弓唔出奇喎
不過大陸ID點都report咗先

bili有99lv妹弓解放教學

我都知 所以俾sonet查算數 條友仲要全VH通關

唔該曬巴打

VH係very easy
係解放難啲

仲未歪到妹弓想解都唔得

換碎片,夠碎片直接合出黎

佢覆咗我了 話會收我 但我唔熟公會戰 巴打可唔可以留個tg畀我搵你

笑

得400碎
人體合成上6星加專武要515

借好友角：
揀你想打嗰關 例如8-4 > 右下「進行挑戰」> 上面「支援」

你競技場all in換妹弓?無換日和?

pvp你唔用俾人屌打 公會戰你唔用俾會長屌打
自己揀

有換不過日和仲係2星

睇佢啲片 有講練咩先好啲

我4個月前啱啱開始玩 朋友係叫我母豬隻矛衣未 推圖好實用 或者有時你卡關 可以撳你想打嘅關 再撳右上角「通關隊伍」 會講人哋用咩隊3星過關

至於黑貓 係魔攻無錯 不過一星無撚用 要六星先有用 你可以倉管吓先

戴返頭盔先 我都係新手 玩咗無耐 希望幫到你

遲下打埋情人節復刻活動應該就夠515碎

個活動係妹弓碎?

屌早知換多啲日和

我果道D殘體字90LV 6星妹弓+飯團

係時候爆石刷碎片

仲有20分鐘
條撚準備

你入我地公會line群用line揾我好過啦

咁要捱一個星期諗抽唔抽情姐

唔該哂巴打, 好有用

唔洗諗吧

無就要抽 4階is coming 仲諗

陣間準備好極速爆post

可以用到月光蝶出 唔係要諗呀

準備擇名

我上年抽撚到突破保底 唔使擇我

日版戰隊就黎開波 可以見證可可有幾op 台服未來視真好

上年十幾張券中

無人想知

樓主用分身開po都算了 置頂圖都唔po

老屎忽要你教佢?

唔洗抽，正

滿專定點 好似唔同講法

中!

係咁錯誤代碼100

我抽到350你同我講呢啲有冇良心呀你

海豹去能左邊

咁易抽 sonet爸爸賺唔賺到錢

屌你老味 次次都甘能歐 打碎又歐 抽嘢又歐
.gun

thanks 近3個pool都80抽內

call me母豬台歐能

唔可以太歐㗎要還㗎

重新down緊data仲未抽得

唔洗多謝禾

下次pin 你

人同碎都搞掂

哭能咗 200抽未中 得93碎
仆街真係要井了

不是吧 我祝福大家都一抽中

次次得10k抽好驚乜都冇

太易玩了

好多歐撚 我個用aa膠痴住既玻璃心又開始裂

抽碎片

Pool入面隻野真心唔緊要
重點係歪啲乜
歪得一隻插碧
公主祭再見

重down data 33%,我想抽啊

屌哂你地老母

禾祝福你下次會好運

仲有13萬無償 又係平時歐開

井完仲有15萬石,點跟

我已經跌穿左10萬線 可能除左都會回家

得4萬5抽唔抽好
仲未有泳戀媽媽

課返上去咪得

抽！到時泳媽唔夠石再課金

261抽夠碎 合定抽埋佢

唔課就一定等泳媽

你有15萬石問乜撚

300抽都喊苦喊忽

合應該好d 情姐卡3唔洗咁多碎啦

93抽135碎合咗佢

禾新手

復刻池保底無100碎，無必要抽埋
缺母豬石就等d要升星嘅復刻池先補

又想貼多次500抽女帝

Thx

姐姐大人~

有保底都喊苦喊忽

仲有20%,我想抽啊

唉屌
180抽唔中要合

180抽合到算係咁了

1 take pass

咁撚到歐撚

其實你係咪真係搏俾人block

上面都有個之前一抽中,然後而家差D保底

望番呢期復刻原來仲有7日
抽曬每日有償嘅話最多補25抽，咁計換專武嘅母豬石又好似幾抵

你都係考慮下缺唔缺母豬石先算好d

下載中

點算唔中

搞掂

Who

好波

恭喜哂

中左先俾咁多碎我把鬼咩

唔使保有乜好喊

大家都係交代返自己抽野者......
最多...我詛尻我自己....抽泳戀要200 抽啦...
一TAKE PASS 我都抽多19野

咪係 先150
要喊都過200先喊啦

40抽中喎 姐姐大天使

望住上面個個十抽廿抽中覺得自己好非

有泳媽仲洗唔洗抽泳爆

咁你望下我

睇埋今個月會戰先諗

有專都係垃圾 對援交妹有興趣咪抽

又抽剩2000石

好

保底個D都嬲撚到震 仲跳上水俾你班海豹串咩

我最非
200抽唔中要合碎

情姐專要升幾多

記得大c幣可以換10粒

滿

計咗啦 都要261抽

課金轉運

又要母

1000